Title: Nuevos mantenedores de Debian (noviembre y diciembre del 2020)
Slug: new-developers-2020-12
Date: 2021-01-22 18:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Timo Röhling
* Fabio Augusto De Muzio Tobich
* Arun Kumar Pariyar
* Francis Murtagh
* William Desportes
* Robin Gustafsson
* Nicholas Guriev

¡Felicidades a todos!
